{"created_at": "Fri Mar 28 13:35:05 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449540181386096640, "retweet_count": 524, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 13:02:54 +0000 2014", "favorite_count": 81, "favorited": false, "id": 449532082293723136, "retweet_count": 524, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "Bu se\u00e7imler yerel se\u00e7imden \u00e7ok daha \u00f6te. Erdo\u011fan otoriterli\u011fine evet mi hay\u0131r m\u0131 ona karar verece\u011fiz. G\u00f6nl\u00fcm g\u00fc\u00e7l\u00fc bir hay\u0131rdan yana.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sat Jan 09 21:14:30 +0000 2010", "description": "CSIS Washington,Temple University,Bilkent,Bilgi, \u00c7ankaya Palace,MFA's SAM,Today's Zaman and Zaman...\r\nI don't necessarily agree with all I RT!", "favourites_count": 7, "followers_count": 18158, "friends_count": 426, "id": 103381525, "lang": "en", "listed_count": 102, "location": "41.084542,29.003957", "name": "Sevgi Akarcesme", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/448060353360830464/V_aYG8b3_normal.jpeg", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "634047", "protected": false, "screen_name": "sevgistanbul", "statuses_count": 28148, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/MGXmRs3ZWs", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @sevgistanbul: Bu se\u00e7imler yerel se\u00e7imden \u00e7ok daha \u00f6te. Erdo\u011fan otoriterli\u011fine evet mi hay\u0131r m\u0131 ona karar verece\u011fiz. G\u00f6nl\u00fcm g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ha\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 103381525, "name": "Sevgi Akarcesme", "screen_name": "sevgistanbul"}]}