{"created_at": "Fri Mar 28 13:33:36 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449539805698068480, "retweet_count": 391, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 13:16:06 +0000 2014", "favorite_count": 67, "favorited": false, "id": 449535401796321280, "retweet_count": 391, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "Diyanet bari Emevi hutbesini Avrupa'ya ta\u015f\u0131masayd\u0131. Her hal\u00fckarda oy kullanmayacak burada ya\u015fayan T\u00fcrkleri b\u00f6lmeseydiniz en az\u0131ndan.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sat Apr 18 21:38:12 +0000 2009", "description": "Zaman Gazetesi Paris Temsilcisi-Journaliste - R\u00e9dacteur en chef de Zaman France - centres d'int\u00e9r\u00eat #Turquie #France #ECHR #digitalmedia #Tunisie #NBA", "favourites_count": 78, "followers_count": 8875, "friends_count": 1860, "geo_enabled": true, "id": 33021011, "lang": "fr", "listed_count": 67, "location": "Paris", "name": "Emre Demir", "profile_background_color": "93B5C1", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2453450347/image_normal.jpg", "profile_link_color": "616C68", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000113890097/a84c8e26153e151b725bfe08b1e0690b.png", "profile_text_color": "443401", "protected": false, "screen_name": "emredemirfr", "statuses_count": 6530, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/7GgDa6cLzt", "utc_offset": 7200}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @emredemirfr: Diyanet bari Emevi hutbesini Avrupa'ya ta\u015f\u0131masayd\u0131. Her hal\u00fckarda oy kullanmayacak burada ya\u015fayan T\u00fcrkleri b\u00f6lmeseydiniz e\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 33021011, "name": "Emre Demir", "screen_name": "emredemirfr"}]}