{"created_at": "Fri Mar 28 20:16:30 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun"], "id": 449641200820441089, "retweet_count": 792, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 19:46:21 +0000 2014", "favorite_count": 96, "favorited": false, "hashtags": ["PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun"], "id": 449633610333560832, "retweet_count": 792, "retweeted": false, "source": "web", "text": "1.V\u0130DEO\nB\u0130Z DE\u011e\u0130L V\u0130CDANI OLAN BU PART\u0130YE OY VERMEZ!\n\u00c7\u00dcNK\u00dc HEPS\u0130 HALA AKP'L\u0130!\n#PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun\n\nhttp://t.co/rMwtrMUlRM", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/rMwtrMUlRM": "http://vimeo.com/90345793"}, "user": {"created_at": "Mon Dec 21 01:34:53 +0000 2009", "description": "H\u00fck\u00fcmeti dar ve hedefi belli olmayan oligar\u015fik bir kadro y\u00f6nlendiriyor...", "favourites_count": 14, "followers_count": 69114, "id": 98250867, "lang": "tr", "listed_count": 164, "name": "Son Vesayet", "profile_background_color": "D55B4C", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/427352775098249216/4byBP3eb_normal.png", "profile_link_color": "E01B17", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "SonVesayet", "statuses_count": 1105, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/Cy2lhRV09k", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @SonVesayet: 1.V\u0130DEO\nB\u0130Z DE\u011e\u0130L V\u0130CDANI OLAN BU PART\u0130YE OY VERMEZ!\n\u00c7\u00dcNK\u00dc HEPS\u0130 HALA AKP'L\u0130!\n#PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun\n\nhttp://t.\u2026", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/rMwtrMUlRM": "http://vimeo.com/90345793"}, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 98250867, "name": "Son Vesayet", "screen_name": "SonVesayet"}]}