{"created_at": "Fri Mar 28 20:53:41 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["CemaatHakk\u0131nda\u0130ftira\u00dcreteneOyYOK"], "id": 449650558497210368, "retweet_count": 592, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 20:52:57 +0000 2014", "favorite_count": 83, "favorited": false, "hashtags": ["CemaatHakk\u0131nda\u0130ftira\u00dcreteneOyYOK"], "id": 449650371644755968, "retweet_count": 592, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "#CemaatHakk\u0131nda\u0130ftira\u00dcreteneOyYOK\nHz. Mevl\u00e2n\u00e2'ya h\u00fcrmetle. .. http://t.co/rWDhekRTtg", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Dec 26 11:09:23 +0000 2013", "favourites_count": 320, "followers_count": 406, "friends_count": 389, "geo_enabled": true, "id": 2262704304, "lang": "tr", "listed_count": 2, "name": "Beklenen g\u00fcnler", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450934638370779138/uGQDPRO6_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "AslanOsmano", "statuses_count": 5487, "time_zone": "Istanbul", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @AslanOsmano: #CemaatHakk\u0131nda\u0130ftira\u00dcreteneOyYOK\nHz. Mevl\u00e2n\u00e2'ya h\u00fcrmetle. .. http://t.co/rWDhekRTtg", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 2262704304, "name": "Beklenen g\u00fcnler", "screen_name": "AslanOsmano"}]}