{"created_at": "Fri Mar 28 22:36:23 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449676402510819328, "retweet_count": 342, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 10:00:54 +0000 2014", "favorite_count": 68, "favorited": false, "id": 449486278476972032, "in_reply_to_screen_name": "sosyalpencere", "in_reply_to_user_id": 306462816, "retweet_count": 342, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "@sosyalpencere \n\u015eiirimin bir k\u0131tas\u0131:\n\"Sava\u015fa k\u0131l\u0131f bulan\u0131n...\n Bunlar\u0131 kayda alan\u0131n...\n Sonra YouTube'a salan\u0131n...\n Ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 l\u00e2z\u0131m...\"", "truncated": false, "user": {"created_at": "Tue Mar 02 22:38:50 +0000 2010", "description": "Ta\u015flama \u015fairi, ressam, mus\u0131ki\u015finas...DADA\u015e...Emekli Subay...Yazd\u0131klar\u0131m \u015fahsi fikirlerimdir. babacanlar@burcfm.com.tr", "favourites_count": 69, "followers_count": 6634, "friends_count": 1945, "geo_enabled": true, "id": 119183782, "lang": "tr", "listed_count": 22, "location": "\u0130stanbul", "name": "Bekir Salim", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000414012794/22d4c75fe7298e09f3069b97d668ab65_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "bekirsalim", "statuses_count": 7583, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/lBWXz2vVbJ", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 306462816, "name": "Sosyal Pencere", "screen_name": "sosyalpencere"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @bekirsalim: @sosyalpencere \n\u015eiirimin bir k\u0131tas\u0131:\n\"Sava\u015fa k\u0131l\u0131f bulan\u0131n...\n Bunlar\u0131 kayda alan\u0131n...\n Sonra YouTube'a salan\u0131n...\n Ortaya \u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 119183782, "name": "Bekir Salim", "screen_name": "bekirsalim"}, {"id": 306462816, "name": "Sosyal Pencere", "screen_name": "sosyalpencere"}]}