{"created_at": "Fri Mar 28 18:58:45 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun", "CamideSiyasetKabulEdilemez"], "id": 449621632953630720, "retweet_count": 515, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 18:38:48 +0000 2014", "favorite_count": 36, "favorited": false, "hashtags": ["PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun", "CamideSiyasetKabulEdilemez"], "id": 449616610664669184, "retweet_count": 515, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "\"ZULME RIZA ZUL\u00dcMD\u00dcR\"\nBedi\u00fczaman Said Nursi\n\n#PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun \n#CamideSiyasetKabulEdilemez http://t.co/CJX67LvFTS", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sat Dec 05 13:19:33 +0000 2009", "description": "Twitter; Bilgi ve Duygu Payla\u015f\u0131m\u0131... \n\nRT, tweeti yazan ki\u015fiye SAYGIDIR...", "favourites_count": 114, "followers_count": 2744, "friends_count": 184, "geo_enabled": true, "id": 94790226, "lang": "tr", "listed_count": 2, "location": "Fenerbah\u00e7e, Gaziantep, Romanya", "name": "M.Emin KORKUT", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447836328601075712/WAh5UlbR_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/621515035/y04jqoainn6nsnwqz799.jpeg", "profile_text_color": "3C3940", "protected": false, "screen_name": "eminkorkut", "statuses_count": 4033, "time_zone": "Bucharest", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @eminkorkut: \"ZULME RIZA ZUL\u00dcMD\u00dcR\"\nBedi\u00fczaman Said Nursi\n\n#PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun \n#CamideSiyasetKabulEdilemez http://t.co/CJ\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 94790226, "name": "M.Emin KORKUT", "screen_name": "eminkorkut"}]}