{"created_at": "Fri Mar 28 18:31:31 +0000 2014", "favorite_count": 58, "favorited": false, "hashtags": ["PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun"], "id": 449614781184364544, "retweet_count": 805, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Ger\u00e7eklerin ortaya \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 ve demokrasinin daha sa\u011flam bir denetim sistemine dayanmas\u0131 gerekiyor.  #PlanlayanDinleyenS\u0131zd\u0131ranBulunsun", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}}