{"created_at": "Fri Mar 28 19:37:50 +0000 2014", "favorite_count": 13, "favorited": false, "id": 449631466473803776, "retweet_count": 57, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "text": "1 dakikada g\u00fcn\u00fcn \u00f6zeti (28.03.2014) http://t.co/Z7rhY5gbBw @zamancomtr [ZAMANTV]", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/Z7rhY5gbBw": "http://www.zaman.com.tr/video_1-dakikada-gunun-ozeti-28032014_145187_0.html"}, "user": {"created_at": "Sun May 03 21:14:00 +0000 2009", "description": "T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok okunan gazetesi - https://t.co/GqCWPkQa7P https://t.co/C1IFQR5mLD http://t.co/c2aj60ZruC @AboneDestek", "favourites_count": 4783, "followers_count": 673914, "friends_count": 68, "geo_enabled": true, "id": 37503614, "lang": "tr", "listed_count": 1383, "location": "\u0130stanbul / Turkiye", "name": "Zaman Gazetesi", "profile_background_color": "131516", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2931081102/a96b22b7a324c01c8d36110969cd8639_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/739860536/f58af11c2994fefbb68cb521c98023e0.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "zamancomtr", "statuses_count": 39535, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/2LfTsl6cpe", "utc_offset": 10800, "verified": true}, "user_mentions": [{"id": 37503614, "name": "Zaman Gazetesi", "screen_name": "zamancomtr"}]}