{"created_at": "Fri Mar 28 22:14:08 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["demokratlar"], "id": 449670801114284033, "retweet_count": 1490, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 28 21:37:00 +0000 2014", "favorite_count": 395, "favorited": false, "hashtags": ["demokratlar"], "id": 449661456007827456, "retweet_count": 1490, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Ger\u00e7ek yeni T\u00fcrkiye'yi #demokratlar in\u015fa edecek. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde pek \u00e7ok farkl\u0131 kesimin bu ba\u015fl\u0131k alt\u0131nda bulu\u015ftu\u011funu g\u00f6rece\u011fiz.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun Apr 12 10:09:17 +0000 2009", "description": "hayat, hayaller, k\u0131r\u0131kl\u0131klar, umutlar, d\u00fcnya, a\u015fk, bulant\u0131, ili\u015fkiler, siyaset, sinema, can s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131...", "favourites_count": 7, "followers_count": 1928318, "friends_count": 600, "id": 30631061, "lang": "tr", "listed_count": 4598, "location": "memleket", "name": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "profile_background_color": "352726", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000411583642/627f342a3ce419b1d996a954c93feab8_normal.jpeg", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000018776616/79e26511222ce33b456f1ac02399156b.jpeg", "profile_text_color": "3E4415", "protected": false, "screen_name": "cuneytozdemir", "statuses_count": 24543, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/mxp1jyZBjT", "utc_offset": 10800, "verified": true}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @cuneytozdemir: Ger\u00e7ek yeni T\u00fcrkiye'yi #demokratlar in\u015fa edecek. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde pek \u00e7ok farkl\u0131 kesimin bu ba\u015fl\u0131k alt\u0131nda bulu\u015ftu\u011fun\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 30631061, "name": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "screen_name": "cuneytozdemir"}]}