{"created_at": "Sat Mar 29 12:01:56 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449879124551954434, "retweet_count": 370, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 11:05:39 +0000 2014", "favorite_count": 106, "favorited": false, "id": 449864959678480384, "retweet_count": 370, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.apple.com/\" rel=\"nofollow\">OS X</a>", "text": "Nas\u0131l oy kullanacaks\u0131n\u0131z? Merak etti\u011finiz her\u015fey bu infografikte. http://t.co/su1Xr9KvlE", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon May 23 15:36:00 +0000 2011", "description": "+1T Gazete Tasar\u0131m G\u00fcnleri (18-25 Haziran 2013) Resmi Twitter hesab\u0131.", "favourites_count": 656, "followers_count": 7381, "friends_count": 2665, "geo_enabled": true, "id": 303882113, "lang": "tr", "listed_count": 22, "location": "\u0130stanbul", "name": "+1T Tasar\u0131m G\u00fcnleri", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3582434431/44331e38a82065b33cb6cd99f0a1af28_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/259938829/3.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "arti1T", "statuses_count": 3436, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/rG9VHpg6hH", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @arti1T: Nas\u0131l oy kullanacaks\u0131n\u0131z? Merak etti\u011finiz her\u015fey bu infografikte. http://t.co/su1Xr9KvlE", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun May 03 21:14:00 +0000 2009", "description": "T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok okunan gazetesi - https://t.co/GqCWPkQa7P https://t.co/C1IFQR5mLD http://t.co/c2aj60ZruC @AboneDestek", "favourites_count": 4783, "followers_count": 673914, "friends_count": 68, "geo_enabled": true, "id": 37503614, "lang": "tr", "listed_count": 1383, "location": "\u0130stanbul / Turkiye", "name": "Zaman Gazetesi", "profile_background_color": "131516", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2931081102/a96b22b7a324c01c8d36110969cd8639_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/739860536/f58af11c2994fefbb68cb521c98023e0.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "zamancomtr", "statuses_count": 39535, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/2LfTsl6cpe", "utc_offset": 10800, "verified": true}, "user_mentions": [{"id": 303882113, "name": "+1T Tasar\u0131m G\u00fcnleri", "screen_name": "arti1T"}]}