{"created_at": "Sat Mar 29 13:22:20 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449899357266276352, "retweet_count": 595, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 10:21:25 +0000 2014", "favorite_count": 88, "favorited": false, "id": 449853830696796160, "retweet_count": 595, "retweeted": false, "source": "web", "text": "T\u00fcrkiye, intibalarla gazetecilere bask\u0131 yap\u0131lmas\u0131n\u0131 de\u011fil, kim s\u0131zd\u0131rd\u0131ysa, kim dinlediyse onun bulunmas\u0131n\u0131 bekliyor.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sat Sep 25 14:13:46 +0000 2010", "description": "Samanyolu Haber Tv Gen. Yay. Y\u00f6n. // Samanyolu Haber Tv - Editor in Chief @SHaberTv", "favourites_count": 99, "followers_count": 129558, "friends_count": 291, "id": 194987047, "lang": "tr", "listed_count": 266, "location": "\u0130stanbul", "name": "Metin Y\u0131kar", "profile_background_color": "261E80", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2271234268/z2l7exyg133392qjy69f_normal.jpeg", "profile_link_color": "E65C00", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439081599838076928/7laRohFZ.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "myikar", "statuses_count": 5990, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/1gX0jMYNNs", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @myikar: T\u00fcrkiye, intibalarla gazetecilere bask\u0131 yap\u0131lmas\u0131n\u0131 de\u011fil, kim s\u0131zd\u0131rd\u0131ysa, kim dinlediyse onun bulunmas\u0131n\u0131 bekliyor.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 194987047, "name": "Metin Y\u0131kar", "screen_name": "myikar"}]}