{"created_at": "Sat Mar 29 12:41:32 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449889091958898688, "retweet_count": 950, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 12:34:47 +0000 2014", "favorite_count": 159, "favorited": false, "id": 449887392728506368, "retweet_count": 950, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Esma \u015fehit olurken, B\u0130LAL \u0130LE S\u00dcMEYYE NE YAPIYORDU?\n\u0130\u015fte o ac\u0131 ve utan\u00e7 verici ger\u00e7ek!! http://t.co/B8HwSqDORr http://t.co/r409VbgFm2", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/B8HwSqDORr": "http://www.postmedya.com/esma-sehit-olurken-bilal-ile-sumeyye-ne-yapiyordu-95268h.htm"}, "user": {"created_at": "Wed Jan 06 11:40:38 +0000 2010", "description": "Medyan\u0131n Cesur Sitesi... \nhttps://t.co/bD47CYw2m2", "followers_count": 28254, "friends_count": 914, "id": 102347372, "lang": "tr", "listed_count": 114, "name": "POSTMEDYA", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605998376/postmedya_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/352665595/postmedya.jpg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "POSTMEDYA", "statuses_count": 13890, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/OBlfad0F8c", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @POSTMEDYA: Esma \u015fehit olurken, B\u0130LAL \u0130LE S\u00dcMEYYE NE YAPIYORDU?\n\u0130\u015fte o ac\u0131 ve utan\u00e7 verici ger\u00e7ek!! http://t.co/B8HwSqDORr http://t.co/r\u2026", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/B8HwSqDORr": "http://www.postmedya.com/esma-sehit-olurken-bilal-ile-sumeyye-ne-yapiyordu-95268h.htm"}, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 102347372, "name": "POSTMEDYA", "screen_name": "POSTMEDYA"}]}