{"created_at": "Sat Mar 29 16:40:52 +0000 2014", "favorited": false, "id": 449949320285278208, "retweet_count": 571, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 16:37:49 +0000 2014", "favorite_count": 86, "favorited": false, "id": 449948555760136193, "retweet_count": 571, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "Dershane tart\u0131\u015fmalar\u0131nda RTE s\u00f6ylememi\u015fti, \"ti\u015f\u00f6rtlerle \u00e7ekilen foto\u011fraf zoruma gidiyor\" diye, ne olacak \u015fimdi:) http://t.co/APJIKAWnJo\u201d", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Mar 08 01:47:46 +0000 2012", "description": "New York Correspondent, \r\nZaman Daily Newspaper", "favourites_count": 211, "followers_count": 2363, "friends_count": 262, "geo_enabled": true, "id": 518104352, "lang": "en", "listed_count": 13, "name": "Sezai Kalayc\u0131", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2232477326/image_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "KalayciSezai", "statuses_count": 11905, "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "utc_offset": -10800}}, "source": "web", "text": "RT @KalayciSezai: Dershane tart\u0131\u015fmalar\u0131nda RTE s\u00f6ylememi\u015fti, \"ti\u015f\u00f6rtlerle \u00e7ekilen foto\u011fraf zoruma gidiyor\" diye, ne olacak \u015fimdi:) http://t\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 518104352, "name": "Sezai Kalayc\u0131", "screen_name": "KalayciSezai"}]}