{"created_at": "Sat Mar 29 18:57:06 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["BuGeceDuaGecesi"], "id": 449983604915838976, "retweet_count": 419, "retweeted": false, "retweeted_status": {"coordinates": {"coordinates": [28.79915133, 41.12043134], "type": "Point"}, "created_at": "Sat Mar 29 18:40:01 +0000 2014", "favorite_count": 39, "favorited": false, "geo": {"coordinates": [41.12043134, 28.79915133], "type": "Point"}, "hashtags": ["BuGeceDuaGecesi"], "id": 449979305188392960, "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[28.7661092, 41.0869795], [28.8066075, 41.0869795], [28.8066075, 41.1453879], [28.7661092, 41.1453879]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "T\u00fcrkiye", "country_code": "TR", "full_name": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece Ba\u015fak\u015fehir, Ba\u015fak\u015fehir", "id": "1b653545bad57495", "name": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece Ba\u015fak\u015fehir", "place_type": "neighborhood", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1b653545bad57495.json"}, "retweet_count": 419, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Hak \u015ferleri hayreyler\nZannetmeki gayr eyler\nArif an\u0131 seyreyler\nG\u00f6relim mevla neyler \nNeylerse g\u00fczel eyler \n#BuGeceDuaGecesi", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri Jun 03 08:43:49 +0000 2011", "description": "Gazeteci / Journalist \r\nBUG\u00dcN Gazetesi Ekonomi M\u00fcd\u00fcr\u00fc / \r\n\u0130nsanlar ve Fikirler h\u00fcr olmal\u0131", "favourites_count": 68, "followers_count": 11443, "friends_count": 809, "geo_enabled": true, "id": 310156314, "lang": "tr", "listed_count": 76, "location": "\u0130STANBUL", "name": "Zafer \u00d6zcan", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430635575792517120/qyVbn7oB_normal.jpeg", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/626504547/5sbunoiz5n8wldq8ewrm.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "ZaferOzcan_", "statuses_count": 18332, "time_zone": "Quito", "url": "http://t.co/ZZRyfnJCY4", "utc_offset": -18000}}, "source": "web", "text": "RT @ZaferOzcan_: Hak \u015ferleri hayreyler\nZannetmeki gayr eyler\nArif an\u0131 seyreyler\nG\u00f6relim mevla neyler \nNeylerse g\u00fczel eyler \n#BuGeceDuaGecesi", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 310156314, "name": "Zafer \u00d6zcan", "screen_name": "ZaferOzcan_"}]}