{"created_at": "Sat Mar 29 19:29:16 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["MeselePartiMeselesiDe\u011fil"], "id": 449991700694315009, "retweet_count": 539, "retweeted": false, "retweeted_status": {"coordinates": {"coordinates": [30.4014519, 40.7786937], "type": "Point"}, "created_at": "Sat Mar 29 19:21:29 +0000 2014", "favorite_count": 69, "favorited": false, "geo": {"coordinates": [40.7786937, 30.4014519], "type": "Point"}, "hashtags": ["MeselePartiMeselesiDe\u011fil"], "id": 449989743150112768, "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[30.3276769, 40.6868465], [30.4353292, 40.6868465], [30.4353292, 40.8378509], [30.3276769, 40.8378509]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "T\u00fcrkiye", "country_code": "TR", "full_name": "Sakarya", "id": "50dbef341351ea10", "name": "Sakarya", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/50dbef341351ea10.json"}, "retweet_count": 539, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "\u00d6ZAL ile RTE aras\u0131ndaki en b\u00fcy\u00fck fark\n\u00d6ZAL ger\u00e7ek bir lider..\nRTE zaaflar\u0131na yenik lider..\n http://t.co/U0GYpxBBUQ #MeselePartiMeselesiDe\u011fil", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sat Mar 03 20:59:11 +0000 2012", "description": "sakarya", "favourites_count": 2277, "followers_count": 8155, "friends_count": 6163, "geo_enabled": true, "id": 513593929, "lang": "tr", "listed_count": 7, "name": "Cevdet Ta\u015fdemir", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438358585828196352/iT6KUJ5-_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "CTasdemir66", "statuses_count": 17601, "time_zone": "Athens", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @CTasdemir66: \u00d6ZAL ile RTE aras\u0131ndaki en b\u00fcy\u00fck fark\n\u00d6ZAL ger\u00e7ek bir lider..\nRTE zaaflar\u0131na yenik lider..\n http://t.co/U0GYpxBBUQ #Mesele\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 513593929, "name": "Cevdet Ta\u015fdemir", "screen_name": "CTasdemir66"}]}