{"created_at": "Sat Mar 29 18:58:39 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["HizmetYoluBeklentisizlikYolu"], "id": 449983997364281344, "retweet_count": 453, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 18:36:58 +0000 2014", "favorite_count": 53, "favorited": false, "hashtags": ["HizmetYoluBeklentisizlikYolu"], "id": 449978538486005760, "retweet_count": 453, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "\"\u0130slam davas\u0131\" deyip h\u0131rs\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131 \u00f6rtmeye \u00e7al\u0131\u015fanlara, \u0130slam\u0131 alet edenlere OY yok! #HizmetYoluBeklentisizlikYolu http://t.co/F3dasyu8pN", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun Sep 29 17:41:53 +0000 2013", "description": "Her g\u00fcn saat 19.30'da, zulme dur demek i\u00e7in, a\u00e7aca\u011f\u0131 yeni bir hastagle twitterda!", "favourites_count": 22, "followers_count": 36095, "friends_count": 1173, "id": 1917716492, "lang": "tr", "listed_count": 73, "location": "Turkey", "name": "\u00d6mer Erkam", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000537142676/9568efe9cf9e0efa44242ff2e7d9c1aa_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_text_color": "3C3940", "protected": false, "screen_name": "Omer_Erkam", "statuses_count": 6525, "time_zone": "Baghdad", "url": "http://t.co/64dC7ETEuq", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @Omer_Erkam: \"\u0130slam davas\u0131\" deyip h\u0131rs\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131 \u00f6rtmeye \u00e7al\u0131\u015fanlara, \u0130slam\u0131 alet edenlere OY yok! #HizmetYoluBeklentisizlikYolu http:/\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 1917716492, "name": "\u00d6mer Erkam", "screen_name": "Omer_Erkam"}]}