{"created_at": "Sat Mar 29 20:00:51 +0000 2014", "favorite_count": 377, "favorited": false, "id": 449999648963694592, "retweet_count": 2253, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "BA\u015eBAKANIN DANI\u015eMANI MUSTAFA VARANK'IN FOTO\u011eRAFINI \u00c7EKEN ZAMAN MUHAB\u0130R\u0130NE G\u00d6ZALTI .\nBRAVO (!)\n\nhttp://t.co/oe71Sesve1\u201d", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/oe71Sesve1": "http://zaman.com.tr/newsDetail_getNewsById.action?haberno=2208000"}, "user": {"created_at": "Fri Oct 08 13:50:48 +0000 2010", "favourites_count": 26, "followers_count": 502801, "friends_count": 16, "geo_enabled": true, "id": 200115775, "lang": "tr", "listed_count": 984, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "Ekrem Dumanl\u0131", "profile_background_color": "131516", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000175698884/e52fba20b27bf1cf64ec60493d65fb72_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Dumanlie", "statuses_count": 1997, "time_zone": "Athens", "url": "http://t.co/3LuLrDTEPb", "utc_offset": 10800}}