{"created_at": "Sat Mar 29 21:46:06 +0000 2014", "favorite_count": 63, "favorited": false, "hashtags": ["HizmetYoluBeklentisizlikYolu"], "id": 450026134797705216, "retweet_count": 549, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Yolsuzluklar\u0131n\u0131, h\u0131rs\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131 ve r\u00fc\u015fveti \u00f6rtebilmek i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc iftiraya ba\u015fvuranlar #HizmetYoluBeklentisizlikYolu s\u00f6z\u00fcn\u00fc anlayamaz!..", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}}