{"created_at": "Sat Mar 29 20:12:29 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["VereinteHerzenBern"], "id": 450002576675966976, "retweet_count": 396, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 20:11:23 +0000 2014", "favorite_count": 61, "favorited": false, "hashtags": ["VereinteHerzenBern"], "id": 450002299373359104, "in_reply_to_screen_name": "SKFS_ch", "in_reply_to_user_id": 2277653706, "retweet_count": 396, "retweeted": false, "source": "web", "text": "12. T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131 \u0130SV\u0130\u00c7RE Finali, #VereinteHerzenBern etiketiyle \u0130svi\u00e7re G\u00fcndemi'nin zirvesinde!\n@SKFS_ch http://t.co/JKB2h3ZdYK", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon May 23 14:59:17 +0000 2011", "description": "Birle\u015fen g\u00f6n\u00fcller... (Resmi Twitter Hesab\u0131)", "favourites_count": 5656, "followers_count": 305689, "friends_count": 10, "geo_enabled": true, "id": 303862435, "lang": "tr", "listed_count": 220, "name": "T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131", "profile_background_color": "022330", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433220087948914688/NLCLjVZ3_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/433220333709971456/Ntde1oJ_.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "turkceder", "statuses_count": 8622, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/xsFDwUE6", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 2277653706, "name": "Sprach- & Kulturfest", "screen_name": "SKFS_ch"}]}, "source": "web", "text": "RT @turkceder: 12. T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131 \u0130SV\u0130\u00c7RE Finali, #VereinteHerzenBern etiketiyle \u0130svi\u00e7re G\u00fcndemi'nin zirvesinde!\n@SKFS_ch http://t.co\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 303862435, "name": "T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131", "screen_name": "turkceder"}, {"id": 2277653706, "name": "Sprach- & Kulturfest", "screen_name": "SKFS_ch"}]}