{"created_at": "Sat Mar 29 21:30:46 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["HizmetYoluBeklentisizlikYolu"], "id": 450022278571786241, "retweet_count": 411, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 29 21:27:42 +0000 2014", "favorite_count": 37, "favorited": false, "hashtags": ["HizmetYoluBeklentisizlikYolu"], "id": 450021505934454785, "retweet_count": 411, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Az \u00f6nce serbest kalan Dervi\u015f Gen\u00e7in anayasa ve bas\u0131n yasas\u0131na ayk\u0131r\u0131 olarak haber alma ve h\u00fcrriyeti k\u0131s\u0131tland\u0131 #HizmetYoluBeklentisizlikYolu", "truncated": false, "user": {"created_at": "Tue Oct 12 09:21:41 +0000 2010", "description": "Zaman Gazetesi / Haber M\u00fcd\u00fcr\u00fc / Newsroom Director [Yaln\u0131z Demokrat Ferruh Bozbeyli, \u00d6zlenen Demokrat Turgut \u00d6zal, 50 Y\u0131ll\u0131k S\u0131r] kitaplar\u0131n\u0131n yazar\u0131", "favourites_count": 126, "followers_count": 17179, "friends_count": 597, "geo_enabled": true, "id": 201644425, "lang": "tr", "listed_count": 59, "location": "\u0130stanbul", "name": "Fatih U\u011fur", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3091433968/d930e52afa90be8b850dd135b6fe82a2_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "fatihhugur", "statuses_count": 4998, "time_zone": "Athens", "url": "http://t.co/lmkRLWkH5m", "utc_offset": 10800}}, "source": "web", "text": "RT @fatihhugur: Az \u00f6nce serbest kalan Dervi\u015f Gen\u00e7in anayasa ve bas\u0131n yasas\u0131na ayk\u0131r\u0131 olarak haber alma ve h\u00fcrriyeti k\u0131s\u0131tland\u0131 #HizmetYoluB\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 201644425, "name": "Fatih U\u011fur", "screen_name": "fatihhugur"}]}