{"created_at": "Sun Mar 30 11:00:39 +0000 2014", "favorite_count": 198, "favorited": false, "id": 450226091131961344, "retweet_count": 899, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.zaman.com.tr\" rel=\"nofollow\">ZamanGundem</a>", "text": "Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu'nun e\u015fi: 17 Aral\u0131k'tan sonra g\u00f6rd\u00fck ki, ki\u015fiye g\u00f6re hukuk varm\u0131\u015f! http://t.co/SKqlxvdNFv http://t.co/sayrcoMa6o", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/SKqlxvdNFv": "http://www.zaman.com.tr/_muhsin-yazicioglunun-esi-17-araliktan-sonra-gorduk-ki-kisiye-gore-hukuk-varmis_2208073.html"}, "user": {"created_at": "Sun May 03 21:14:00 +0000 2009", "description": "T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok okunan gazetesi - https://t.co/GqCWPkQa7P https://t.co/C1IFQR5mLD http://t.co/c2aj60ZruC @AboneDestek", "favourites_count": 4783, "followers_count": 673913, "friends_count": 68, "geo_enabled": true, "id": 37503614, "lang": "tr", "listed_count": 1383, "location": "\u0130stanbul / Turkiye", "name": "Zaman Gazetesi", "profile_background_color": "131516", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2931081102/a96b22b7a324c01c8d36110969cd8639_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/739860536/f58af11c2994fefbb68cb521c98023e0.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "zamancomtr", "statuses_count": 39535, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/2LfTsl6cpe", "utc_offset": 10800, "verified": true}}