{"created_at": "Sun Mar 30 12:21:39 +0000 2014", "favorited": false, "id": 450246473201238016, "retweet_count": 620, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 30 11:30:39 +0000 2014", "favorite_count": 107, "favorited": false, "id": 450233641298558977, "retweet_count": 620, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.zaman.com.tr\" rel=\"nofollow\">ZamanGundem</a>", "text": "Se\u00e7imlerde oy sahtek\u00e2rl\u0131\u011f\u0131na 10 y\u0131l hapis http://t.co/I6dhE2ODxT http://t.co/UT7UNRfz37", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/I6dhE2ODxT": "http://www.zaman.com.tr/_secimlerde-oy-sahtekarligina-10-yil-hapis_2207883.html"}, "user": {"created_at": "Thu Jun 23 11:57:28 +0000 2011", "description": "Zaman Gazetesi Politika servisi resmi twitter hesab\u0131d\u0131r.", "favourites_count": 7, "followers_count": 24724, "friends_count": 56, "id": 322575899, "lang": "tr", "listed_count": 32, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "name": "Zaman Politika", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2931085165/4ddb93ee00315dd501f6579698e2e49d_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/755957651/f58af11c2994fefbb68cb521c98023e0.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "ZamanPolitika", "statuses_count": 4678, "url": "http://t.co/g7lnvw5Knz"}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @ZamanPolitika: Se\u00e7imlerde oy sahtek\u00e2rl\u0131\u011f\u0131na 10 y\u0131l hapis http://t.co/I6dhE2ODxT http://t.co/UT7UNRfz37", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/I6dhE2ODxT": "http://www.zaman.com.tr/_secimlerde-oy-sahtekarligina-10-yil-hapis_2207883.html"}, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 322575899, "name": "Zaman Politika", "screen_name": "ZamanPolitika"}]}