{"created_at": "Sun Mar 30 23:37:53 +0000 2014", "favorite_count": 999, "favorited": false, "id": 450416656331075584, "retweet_count": 4505, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "\u00ceman ne g\u00fczel bir s\u0131\u011f\u0131nak ve ne b\u00fcy\u00fck bir g\u00fc\u00e7!.. Ashab-\u0131 Kir\u00e2m'\u0131n Uhud sonras\u0131 Allah'a ve Ras\u00fbl\u00fc'ne itimad\u0131 Bedir'dekinden az de\u011fildi!..", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Jun 29 06:29:12 +0000 2011", "description": "HERKUL ad\u0131na mesajlar\u0131 @Herkul_Nagme \u00fczerinden, kendi dostlar\u0131ma y\u00f6nelik \u015fahs\u00ee payla\u015f\u0131mlar\u0131m\u0131 ise bu sayfadan ne\u015frediyorum. Ba\u015fka hi\u00e7bir hesapla alakam yoktur.", "favourites_count": 13, "followers_count": 241929, "friends_count": 1, "id": 326003773, "lang": "en", "listed_count": 439, "location": "Saylorsburg, PA, USA", "name": "Osman \u015eim\u015fek", "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418447964/ev1yazili_normal.jpg", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "osimsek_herkul", "statuses_count": 1144, "time_zone": "Quito", "url": "http://t.co/rUjqRSWTVY", "utc_offset": -18000}}