{"created_at": "Mon Mar 31 00:43:12 +0000 2014", "favorited": false, "hashtags": ["CihanSand\u0131ktanBildiriyor"], "id": 450433094001381378, "retweet_count": 1158, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 31 00:42:54 +0000 2014", "favorite_count": 314, "favorited": false, "hashtags": ["CihanSand\u0131ktanBildiriyor"], "id": 450433015123300352, "retweet_count": 1158, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Cihan i\u00e7in tarihi g\u00fcn.6 se\u00e7imden aln\u0131n\u0131n ak\u0131yla \u00e7\u0131kan ajans,b\u00fcy\u00fck bir sorumlulu\u011fu yerine getirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.\n#CihanSand\u0131ktanBildiriyor", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Feb 07 20:24:29 +0000 2011", "favourites_count": 1512, "followers_count": 161640, "friends_count": 597, "geo_enabled": true, "id": 248829087, "lang": "en", "listed_count": 537, "location": "Istanbul", "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000279388534/d926820224d28d67ad636229da289cd6_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "ahamitbilici", "statuses_count": 15856, "time_zone": "Athens", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @ahamitbilici: Cihan i\u00e7in tarihi g\u00fcn.6 se\u00e7imden aln\u0131n\u0131n ak\u0131yla \u00e7\u0131kan ajans,b\u00fcy\u00fck bir sorumlulu\u011fu yerine getirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.\n#CihanS\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 248829087, "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "screen_name": "ahamitbilici"}]}