{"created_at": "Mon Mar 31 18:11:57 +0000 2014", "favorite_count": 92, "favorited": false, "hashtags": ["Murad\u0131\u0130lahiMurad\u0131m\u0131zd\u0131r"], "id": 450697016826687488, "retweet_count": 932, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Bug\u00fcn murad-\u0131 ilah\u00eeden uzakla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z, Efendimiz(SAS) ve O\u2019nun getirdi\u011fi de\u011ferlere muhta\u00e7 oldu\u011fumuz g\u00fcn gibi \u00e2\u015fikar #Murad\u0131\u0130lahiMurad\u0131m\u0131zd\u0131r", "truncated": false, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}}