{"created_at": "Mon Mar 31 21:24:58 +0000 2014", "favorited": false, "id": 450745592755810305, "retweet_count": 1144, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 31 21:18:55 +0000 2014", "favorite_count": 186, "favorited": false, "id": 450744071733403649, "retweet_count": 1144, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 verirken siber sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan Cihan sitesine yine sald\u0131r\u0131 var.\u00d6zg\u00fcrl\u00fcklerden bu kadar rahatsz olmak,hayra alamet de\u011fil!", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Feb 07 20:24:29 +0000 2011", "favourites_count": 1512, "followers_count": 161640, "friends_count": 597, "geo_enabled": true, "id": 248829087, "lang": "en", "listed_count": 537, "location": "Istanbul", "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000279388534/d926820224d28d67ad636229da289cd6_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "ahamitbilici", "statuses_count": 15856, "time_zone": "Athens", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @ahamitbilici: Se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 verirken siber sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan Cihan sitesine yine sald\u0131r\u0131 var.\u00d6zg\u00fcrl\u00fcklerden bu kadar rahatsz olmak,\u2026", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun May 03 21:14:00 +0000 2009", "description": "T\u00fcrkiye'nin en \u00e7ok okunan gazetesi - https://t.co/GqCWPkQa7P https://t.co/C1IFQR5mLD http://t.co/c2aj60ZruC @AboneDestek", "favourites_count": 4783, "followers_count": 673913, "friends_count": 68, "geo_enabled": true, "id": 37503614, "lang": "tr", "listed_count": 1383, "location": "\u0130stanbul / Turkiye", "name": "Zaman Gazetesi", "profile_background_color": "131516", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2931081102/a96b22b7a324c01c8d36110969cd8639_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/739860536/f58af11c2994fefbb68cb521c98023e0.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "zamancomtr", "statuses_count": 39535, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/2LfTsl6cpe", "utc_offset": 10800, "verified": true}, "user_mentions": [{"id": 248829087, "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "screen_name": "ahamitbilici"}]}