{"created_at": "Tue Apr 01 07:11:52 +0000 2014", "favorited": false, "id": 450893291379511297, "retweet_count": 104, "retweeted": false, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 01 04:23:01 +0000 2014", "favorite_count": 20, "favorited": false, "id": 450850800211095552, "retweet_count": 104, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.apple.com\" rel=\"nofollow\">iOS</a>", "text": "Demokrasi kriterleri ve \u00e7are? \nAbd\u00fclhamit Bilici  http://t.co/t1pN3fjZja", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/t1pN3fjZja": "http://zaman.com.tr/newsDetail_getNewsById.action?haberno=2208474"}, "user": {"created_at": "Mon Feb 07 20:24:29 +0000 2011", "favourites_count": 1512, "followers_count": 161640, "friends_count": 597, "geo_enabled": true, "id": 248829087, "lang": "en", "listed_count": 537, "location": "Istanbul", "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000279388534/d926820224d28d67ad636229da289cd6_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "ahamitbilici", "statuses_count": 15856, "time_zone": "Athens", "utc_offset": 10800}}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @ahamitbilici: Demokrasi kriterleri ve \u00e7are? \nAbd\u00fclhamit Bilici  http://t.co/t1pN3fjZja", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/t1pN3fjZja": "http://zaman.com.tr/newsDetail_getNewsById.action?haberno=2208474"}, "user": {"created_at": "Fri May 27 22:50:35 +0000 2011", "description": "#Hi\u00e7DurmadanY\u00fcr\u00fcyeceksiniz Sosyal Pencere #sosyalpencere @sosyalpencere \u00dclkemiz ve milletimizin de\u011fer verdi\u011fi kampanyalar\u0131 destekleriz.", "favourites_count": 21345, "followers_count": 500295, "friends_count": 61328, "geo_enabled": true, "id": 306462816, "lang": "tr", "listed_count": 646, "location": "Turkey", "name": "Sosyal Pencere", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2926410175/309a64f9f3025671079b4ac314ee18bb_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "sosyalpencere", "statuses_count": 31456, "time_zone": "Istanbul", "url": "http://t.co/X9mQYpPMMd", "utc_offset": 10800}, "user_mentions": [{"id": 248829087, "name": "Abd\u00fclhamit Bilici", "screen_name": "ahamitbilici"}]}