{"created_at": "Thu Jul 01 00:02:57 +0000 2010", "favorited": false, "hashtags": ["sociale"], "id": 17451342202, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "text": "Action Sociale: La Fondation Abb\u00e9 Pierre part \u00e0 la rencontre des jeunes http://bit.ly/cwYoam #sociale", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Jun 25 16:20:46 +0000 2009", "description": "L'information professionnelle au service du secteur public (collectivit\u00e9s territoriales,  march\u00e9s publics, RH publiques, \u00e9ducation, sant\u00e9, action sociale)", "followers_count": 1113, "friends_count": 633, "id": 50689841, "lang": "fr", "listed_count": 78, "location": "France", "name": "Weka", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000575993713/9e81da05b04c6d4b46a7ca99f2b33f58_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Weka_france", "statuses_count": 5804, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/dG9LGosc12", "utc_offset": 7200}}