{"created_at": "Mon Sep 20 09:58:45 +0000 2010", "favorited": false, "hashtags": ["L1situmentends"], "id": 25012430800, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.brizzly.com\" rel=\"nofollow\">Brizzly</a>", "text": "Au fait, Denni Avdic (Elfsborg), Tobias Hysen (IFK) et Per Utaka (OB Odense) ont tous marqu\u00e9 ce week-end. Encore. #L1situmentends", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Jan 08 19:33:18 +0000 2007", "description": "Johann Crochet | R\u00e9dacteur en chef @Goal_com_France | ex-pigiste Eurosport.fr | S\u00e9rie A, Eredivisie, Scandinavia | Cr\u00e9ateur @footagcloud", "favourites_count": 243, "followers_count": 6272, "friends_count": 66, "id": 614773, "lang": "fr", "listed_count": 241, "location": "France", "name": "roycod", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000351101937/6d1d045fa7c172854f81faddee4f10e3_normal.jpeg", "profile_link_color": "C80A0A", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/1381662/fond-twitter.png", "profile_text_color": "000000", "protected": false, "screen_name": "roycod", "statuses_count": 69451, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/gTPHKKLCsx", "utc_offset": 7200}}