{"created_at": "Mon May 10 09:41:53 +0000 2010", "favorited": false, "id": 13717775003, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "text": "Tous \u00e0 l'\u00e9quitable du 8 au 23 Mai!... http://bit.ly/a9ftBP", "truncated": false, "user": {"created_at": "Tue May 05 12:13:36 +0000 2009", "description": "La cha\u00eene du c\u0153ur met en avant des actions de #solidarit\u00e9 qui am\u00e9liorent le quotidien d\u2019hommes, de femmes et d\u2019enfants \u00e0 travers le monde.", "favourites_count": 15, "followers_count": 1673, "friends_count": 1535, "geo_enabled": true, "id": 37910343, "lang": "fr", "listed_count": 71, "location": "France", "name": "La cha\u00eene du coeur", "profile_background_color": "2B2B33", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3564614399/89be686d0a3121c27c0296c890787539_normal.jpeg", "profile_link_color": "0BAAEE", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000147143420/RTlQb3di.jpeg", "profile_text_color": "2B2B33", "protected": false, "screen_name": "lachaineducoeur", "statuses_count": 10346, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/s8cIPizCi1", "utc_offset": 7200}}