{"created_at": "Tue Apr 13 17:01:09 +0000 2010", "favorited": false, "id": 12113948500, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "text": "Le pr\u00e9sident polonais enterr\u00e9 dimanche \u00e0 Cracovie http://goo.gl/fb/zjirv", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Mar 04 10:54:10 +0000 2010", "description": "DERNI\u00c8RES MISES A JOUR                              de la Presse Web francophone (Actualit\u00e9s France et International) - Plus de 30 quotidiens et magazines.", "favourites_count": 1, "followers_count": 7499, "id": 119693093, "lang": "fr", "listed_count": 374, "location": "France", "name": "Flash Presse", "profile_background_color": "323C3F", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1819413053/FP2b_normal.png", "profile_link_color": "6E2100", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/421239771/AP3C.png", "profile_text_color": "17191A", "protected": false, "screen_name": "FlashPresse", "statuses_count": 760806, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/T1KbI3RQ04", "utc_offset": 7200}}