{"created_at": "Wed Sep 29 13:04:05 +0000 2010", "favorited": false, "id": 25880615900, "in_reply_to_screen_name": "Chandleyr", "in_reply_to_status_id": 25880462201, "in_reply_to_user_id": 14385061, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "@chandleyr Idem ! Je m'attend tout de m\u00eame \u00e0 un film \u00e0 l'am\u00e9ricaine version \"Antitrust\"... Esp\u00e9rons que \u00e7a soit + profond et r\u00e9aliste ;-)", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Jul 17 13:30:58 +0000 2008", "description": "#CM since 2006. Ex-Overblog Ebuzzing // Le jour: Freelance (@yeelenpixfr @madjokmusic @enormetv). La nuit: ivoirienne, LT tv, cin\u00e9phile, publivore, musico-fan!", "favourites_count": 1509, "followers_count": 4281, "friends_count": 1274, "id": 15467625, "lang": "en", "listed_count": 245, "location": "Paris, France", "name": "celine crespin", "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/440828001723240449/k1jQrt7m_normal.jpeg", "profile_link_color": "3D6DD2", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/203792494/twitter-cc.jpg", "profile_text_color": "000000", "protected": false, "screen_name": "celinecrespin", "statuses_count": 19457, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/b1ne6wb18s", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 14385061, "name": "...", "screen_name": "Chandleyr"}]}