{"created_at": "Tue Feb 02 11:05:08 +0000 2010", "favorited": false, "hashtags": ["Durable", "Gouvernance"], "id": 8538285800, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "text": "#Durable Proposition de loi de la s\u00e9natrice Evelyne Didier visant \u00e0 mettre en oeuvre le droit \u00e0 l'eau,... http://bit.ly/6bmp23 #Gouvernance", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Jul 08 14:05:37 +0000 2009", "description": "Syst\u00e8me d'information mondial francophone pour le d\u00e9veloppement durable.\r\nhttp://t.co/ARwRkddO", "favourites_count": 80, "followers_count": 5956, "friends_count": 276, "id": 54904339, "lang": "fr", "listed_count": 291, "location": "France", "name": "Mediaterre", "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000770606846/fe110adad83440812b4ba4beb19f2d29_normal.png", "profile_link_color": "1365AD", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000121189294/7ec86f02d125f4167a3a735547700c6e.png", "profile_text_color": "696969", "protected": false, "screen_name": "Mediaterre", "statuses_count": 22155, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/L7H5eO4bdH", "utc_offset": 7200}}