{"created_at": "Wed Feb 03 00:58:39 +0000 2010", "favorited": false, "id": 8566374104, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://dev.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">API</a>", "text": "RT @vudanslemetro Gr\u00e8ve de la SNCF d\u00e8s ce soir: restez inform\u00e9s ! (La Montagne) http://tinyurl.com/yh5lp93", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Sep 10 06:49:18 +0000 2009", "description": "Tout un programme et du plaisir pour les parisiens ! Suivez moi et je vous pr\u00e9viens des gr\u00e8ves sur la SNCF a Paris et en France.", "followers_count": 397, "friends_count": 3, "id": 73060502, "lang": "en", "listed_count": 16, "location": "Paris - France", "name": "Greve a la SNCF", "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/414421086/logo_sncf_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/36681913/plan_sncf.jpg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "grevealasncf", "statuses_count": 4218, "time_zone": "Paris", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 73056974, "name": "Dans le metro", "screen_name": "vudanslemetro"}]}