{"created_at": "Tue Apr 06 13:29:28 +0000 2010", "favorited": false, "id": 11698150700, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "text": "[LO] Mont\u00e9limar: De 10h \u00e0 12h, et de 16h \u00e0 18h Au centre-ville\n\n\t\t\t\t -LO \u00e0 votre rencontre http://bit.ly/c8HZqn", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Mar 25 08:44:46 +0000 2009", "description": "'La crise de l'humanit\u00e9 se r\u00e9duit \u00e0 la crise de sa direction r\u00e9volutionnaire' (Trotsky) / Lutte Ouvri\u00e8re (LO) - Union communiste (UCI) [compte non officiel]", "favourites_count": 6, "followers_count": 900, "friends_count": 1287, "id": 26458502, "lang": "fr", "listed_count": 67, "location": "France", "name": "pressecom", "profile_background_color": "CCD5C8", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523647272/image_normal.jpg", "profile_link_color": "E60707", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/233138314/91633-050-F3D1EF27.jpg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "pressecom", "statuses_count": 48811, "time_zone": "Paris", "url": "http://t.co/KUBi0zJm8D", "utc_offset": 7200}}