{"created_at": "Tue Nov 09 08:55:44 +0000 2010", "favorited": false, "id": 1920865415471104, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "text": "Die Europa-Union Deutschland veranstaltet im Auftrag des Informationsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments ein... http://fb.me/M1NewrAa", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Jul 23 13:20:08 +0000 2009", "description": "Die Europa-Union tritt seit 60 Jahren f\u00fcr einen europ\u00e4ischen Bundesstaat ein. Sie agiert lokal, regional und bundesweit - unabh\u00e4ngig und \u00fcberparteilich.", "favourites_count": 12, "followers_count": 1195, "friends_count": 478, "id": 59458561, "lang": "de", "listed_count": 84, "location": "Deutschland", "name": "Europa-Union", "profile_background_color": "FAF4A0", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/335815999/Logo_RGB_normal.png", "profile_link_color": "0D1669", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/25925792/Logo_RGB.png", "profile_text_color": "0F7A1D", "protected": false, "screen_name": "EuropaUnionDE", "statuses_count": 951, "time_zone": "Berlin", "url": "http://t.co/4xcw1Y0F6z", "utc_offset": 7200}}