{"created_at": "Mon Apr 12 06:26:57 +0000 2010", "favorited": false, "id": 12032991403, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://dev.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">API</a>", "text": "El \u00fanico jugador que termin\u00f3 tocado del Real Zaragoza ante Osasuna fue Eliseu. El portugu\u00e9s... http://www.aragonradio2.com/noticias/4277", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Jun 10 09:12:06 +0000 2009", "description": "Canal en Internet de la Radio Auton\u00f3mica de Arag\u00f3n. Aqu\u00ed puedes escuchar la radio a la carta con todos los contenidos de la emisi\u00f3n de @aragonradio.", "favourites_count": 1741, "followers_count": 5468, "friends_count": 1180, "geo_enabled": true, "id": 46072697, "lang": "es", "listed_count": 184, "location": "Arag\u00f3n, Spain", "name": "Aragon Radio 2", "profile_background_color": "CD202C", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/258680418/ar2_avatar_twitter_normal.gif", "profile_link_color": "CD202C", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/17620813/ar2_twitter.gif", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "aragonradio2", "statuses_count": 26075, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/AbEr5zdLxR", "utc_offset": 7200}}