{"created_at": "Thu Jun 10 14:29:09 +0000 2010", "favorited": false, "id": 15853882002, "in_reply_to_screen_name": "alexcibernetica", "in_reply_to_status_id": 15853200253, "in_reply_to_user_id": 19877674, "retweeted": false, "source": "web", "text": "@alexcibernetica calla y a domir :P", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Jan 19 00:27:00 +0000 2009", "description": "Periodista por convicci\u00f3n, bloguero por afici\u00f3n y amo de mi casa por obligaci\u00f3n. En construcci\u00f3n.", "favourites_count": 118, "followers_count": 1903, "friends_count": 167, "id": 19163995, "lang": "es", "listed_count": 76, "location": "Gaditano en Gij\u00f3n (Spain)", "name": "PabloMM", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447429444274507776/5XzN15o5_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "PabloMM", "statuses_count": 39771, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/XZXhy7N2Ds", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 19877674, "name": "Alejandra", "screen_name": "alexcibernetica"}]}