{"created_at": "Sun Jul 18 14:47:18 +0000 2010", "favorited": false, "hashtags": ["despu\u00e9snospreguntaremosc\u00f3moempez\u00f3estaconversaci\u00f3n"], "id": 18844141900, "in_reply_to_screen_name": "jose_airam", "in_reply_to_user_id": 55238307, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "@jose_airam jajajaj. lo he corregido!!  ya te digo q mi espa\u00f1ol... \u00bfno era Anabel Alonso? #despu\u00e9snospreguntaremosc\u00f3moempez\u00f3estaconversaci\u00f3n", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun Feb 22 19:20:33 +0000 2009", "description": "GQ, S Moda, Terra, Hail! Pop, CalamityCool...\r\nTodo internet lo escribo yo.", "favourites_count": 49410, "followers_count": 11950, "friends_count": 463, "geo_enabled": true, "id": 21589372, "lang": "es", "listed_count": 258, "location": "Aqu\u00ed, Madrid.", "name": "Alfredo Murillo", "profile_background_color": "709397", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/419459417420365825/-7oyH3Yl_normal.jpeg", "profile_link_color": "1A0B4D", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/61112268/pasley-black-white.jpg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "kortvex", "statuses_count": 148195, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/SySW4tPBT4", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 55238307, "name": "Jose Airam", "screen_name": "jose_airam"}]}