{"created_at": "Mon Sep 20 09:54:34 +0000 2010", "favorited": false, "hashtags": ["zurraandtwitts"], "id": 25012250100, "in_reply_to_screen_name": "jlgarciainiguez", "in_reply_to_status_id": 25011552683, "in_reply_to_user_id": 14179382, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "@jlgarciainiguez pues me hubiera gustado ir al #zurraandtwitts pero creo q la familia y la salud me lo impiden \u00a1disfrutad los q vay\u00e1is! :-))", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu May 21 09:15:40 +0000 2009", "description": "Un d\u00eda me dijeron #Qu\u00e9QuieresHacer y acept\u00e9 el reto de emprender para cambiar el mundo. Reinvent\u00e9 mis proyectos para ser Director General de @promete_org", "favourites_count": 3184, "followers_count": 1691, "friends_count": 1008, "id": 41556638, "lang": "en", "listed_count": 111, "location": "Logro\u00f1o - La Rioja - Espa\u00f1a", "name": "C\u00e9sar Le\u00f3n", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000807887012/87bc0fb1a7386f23ffd4447597f98260_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/50110354/fondotwitter01.jpg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "cesarleon", "statuses_count": 11587, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/5RI8KwIpwb", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 14179382, "name": "J.L. Garc\u00eda \u00cd\u00f1iguez", "screen_name": "jlgarciainiguez"}]}