{"created_at": "Thu Aug 26 15:07:08 +0000 2010", "favorited": false, "id": 22185102100, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "text": "\u00a1S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, la Copa ya est\u00e1 aqu\u00ed! http://fb.me/v5KS7r2E", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Dec 03 15:52:03 +0000 2009", "description": "Peri\u00f3dico digital de Cuenca y provincia. De vocaci\u00f3n plural, abierto a la participaci\u00f3n de la audiencia y que apuesta por los nuevos lenguajes de Internet", "favourites_count": 16, "followers_count": 9113, "friends_count": 1286, "id": 94355142, "lang": "es", "listed_count": 108, "location": "Cuenca, Spain", "name": "Vocesdecuenca.es", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413228534677508097/-SH3MLeQ_normal.jpeg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000152856162/OZXxhOq2.jpeg", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Vocesdecuenca", "statuses_count": 19102, "time_zone": "Athens", "url": "http://t.co/rPFkFf2LXs", "utc_offset": 10800}}