{"created_at": "Wed May 19 17:20:06 +0000 2010", "favorited": false, "id": 14306119002, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.joedolson.com/articles/wp-to-twitter/\" rel=\"nofollow\">WP to Twitter</a>", "text": "Nuevo: Conferencia sobre Discapacidad y Autonom\u00eda Personal a trav\u00e9s de la Educaci\u00f3n, la Accesib (http://bit.ly/aYnvAo) http://bit.ly/aYnvAo", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Nov 16 16:17:36 +0000 2009", "description": "Zarag\u00f3zame: Noticias y empresas de Arag\u00f3n", "favourites_count": 3, "followers_count": 1823, "friends_count": 339, "id": 90424918, "lang": "es", "listed_count": 56, "location": "Zaragoza - Arag\u00f3n - Spain", "name": "Zaragozame", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552989525/redaccion-zaragozame_normal.gif", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "zaragozame", "statuses_count": 5592, "time_zone": "Athens", "url": "http://t.co/9l2mAcr4Jx", "utc_offset": 10800}}