{"created_at": "Sun Oct 03 17:18:13 +0000 2010", "favorited": false, "id": 26284784100, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "text": "Gran \u00e9xito en la primera edici\u00f3n del  Festival En Vivo Getafe http://bit.ly/9krNRA", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Apr 15 15:14:23 +0000 2009", "description": "La actualidad de Madrid, nacional e internacional, y los \u00faltimos v\u00eddeos de programas hist\u00f3ricos como Madrid Directo, Madrile\u00f1os por el Mundo o Mi C\u00e1mara y Yo...", "favourites_count": 199, "followers_count": 27249, "friends_count": 1094, "geo_enabled": true, "id": 31430065, "lang": "es", "listed_count": 864, "location": "Madrid (Spain)", "name": "Telemadrid", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000443111883/33acc0337c0960cff614572532b9d06a_normal.jpeg", "profile_link_color": "0783AD", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/861927982/43e73a1ad1494d6101f23c48cd651e89.png", "profile_text_color": "000000", "protected": false, "screen_name": "telemadrid", "statuses_count": 58856, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/gF7uAYNTbA", "utc_offset": 7200}}