{"created_at": "Wed Apr 14 11:37:37 +0000 2010", "favorited": false, "id": 12158329603, "in_reply_to_screen_name": "gardanuy_bcn", "in_reply_to_status_id": 12158128200, "in_reply_to_user_id": 82834617, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://www.seesmic.com/\" rel=\"nofollow\">Seesmic</a>", "text": "@gardanuy_bcn genial, ya nos dir\u00e9is que hab\u00e9is decidido hacer y cu\u00e1l es la situaci\u00f3n actual", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Jul 13 09:46:09 +0000 2009", "description": "Political SOCIAL MEDIA, Creator of PoliticaRedes, @ICEMD Lecturer. National Coordinator for Territorial Delegates of @Aerco_comunidad", "favourites_count": 356, "followers_count": 6710, "friends_count": 4310, "id": 56333983, "lang": "en", "listed_count": 646, "location": "Spain", "name": "Carlos Guti\u00e9rrez", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2792539921/0ca59ae4faa9e40f81f438231e12679c_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/333245990/GC_Twitter.png", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "GutierrezCarlos", "statuses_count": 10020, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/gmGo12nS0W", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 82834617, "name": "Gerard Ardanuy", "screen_name": "gardanuy_bcn"}]}