{"created_at": "Thu Nov 11 10:25:21 +0000 2010", "favorited": false, "id": 2668193910882304, "in_reply_to_screen_name": "traffic_cool", "in_reply_to_status_id": 2667933985677312, "in_reply_to_user_id": 102996380, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "@dahlenriquez jaja, no nos abandones porfa que a este sector le hace taaaanta falta gente como tu ... aunque no nos vend\u00e1is a nosotros jiji", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun Apr 01 15:31:24 +0000 2007", "description": "founder & CEO - grupo predomina. 15 a\u00f1os despu\u00e9s centrados en negocios propios, especialmente en el comercio electr\u00f3nico.", "favourites_count": 40, "followers_count": 994, "friends_count": 326, "geo_enabled": true, "id": 3132381, "lang": "es", "listed_count": 87, "location": "Vigo", "name": "Fernando Gomez", "profile_background_color": "008194", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/427853776674754561/s_omfYOv_normal.jpeg", "profile_link_color": "40A1AA", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/674001613/1bcf05f861326e235c304664af0cabf9.jpeg", "profile_text_color": "000000", "protected": false, "screen_name": "fgomez", "statuses_count": 3436, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/uKFzNJ4lUa", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 25477464, "name": "EE", "screen_name": "DahlEnriquez"}]}