{"created_at": "Fri Sep 17 23:53:18 +0000 2010", "favorited": false, "id": 24802438700, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "Hoy tenia previsto sesi\u00f3n de curro para rematar la semana, pero ando tan cansado que me piro a la cama... ma\u00f1ana rematar\u00e9 cosillas.", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Mar 08 10:49:31 +0000 2010", "description": "Comercio Internacional. Dise\u00f1o web. Marketing. Comunicaci\u00f3n. Blogger. Autor de 'Aprender a emprender' y 'el ABC de las redes sociales'. Tambi\u00e9n @rafabordes", "favourites_count": 465, "followers_count": 1243, "friends_count": 433, "id": 121071692, "lang": "es", "listed_count": 116, "location": "Pego (Alicante) Spain", "name": "Rafa Bordes ", "profile_background_color": "000000", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422522369652301824/I-kUEhp9_normal.jpeg", "profile_link_color": "2073D9", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000058916209/f8441a7259f490bf47fb18fdcbef0784.jpeg", "profile_text_color": "919CA3", "protected": false, "screen_name": "rbordes", "statuses_count": 32092, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/J12urmkYPy", "utc_offset": 7200}}