{"coordinates": {"coordinates": [3.83393603, 40.00079125], "type": "Point"}, "created_at": "Fri Nov 05 10:51:37 +0000 2010", "favorited": false, "geo": {"coordinates": [40.00079125, 3.83393603], "type": "Point"}, "id": 500476969746432, "in_reply_to_screen_name": "mmcardona", "in_reply_to_status_id": 498959927738368, "in_reply_to_user_id": 34229124, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "@mmcardona ho entenc, per\u00f2 potser es confonen causa i conseq\u00fc\u00e8ncia: l'ecommerce no s'ha consolidat perqu\u00e8 no s'ha consolidat la oferta", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Jun 10 20:00:15 +0000 2009", "description": "Pintor de figura humana. Estoy aqu\u00ed porque pienso en voz alta.", "favourites_count": 1525, "followers_count": 701, "friends_count": 214, "id": 46209086, "lang": "es", "listed_count": 28, "location": "Ciutadella de Menorca, Spain", "name": "Carles Gomila", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/412386432066408448/zQtzQera_normal.jpeg", "profile_link_color": "D4D4D4", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/161271319/wallpaper.jpg", "profile_text_color": "666666", "protected": false, "screen_name": "carlesgomila", "statuses_count": 7244, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/SiNEvY138K", "utc_offset": 7200}, "user_mentions": [{"id": 34229124, "name": "maria cardona", "screen_name": "mmcardona"}]}