{"created_at": "Fri Aug 06 07:20:02 +0000 2010", "favorited": false, "id": 20449892800, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://dev.twitter.com/\" rel=\"nofollow\">API</a>", "text": "Cortan el canal internacional de RTVV por no pagar el alquiler del sat\u00e9lite http://m.menea.me/luq8", "truncated": false, "user": {"created_at": "Thu Aug 09 11:34:18 +0000 2007", "description": "Men\u00e9ame (oficial). Promoci\u00f3n social de noticias. Cuenta que s\u00f3lo publica las noticias que llegan a portada, si necesitas soporte menciona a @gallir o @benjami.", "followers_count": 218984, "friends_count": 5, "id": 8077952, "lang": "es", "listed_count": 5762, "location": "Mallorca", "name": "Men\u00e9ame noticias", "profile_background_color": "FEEFE5", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2612468613/71m9m2e950c578cle23n_normal.png", "profile_link_color": "FF6400", "profile_sidebar_fill_color": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/27205539/footeli.png", "profile_text_color": "000000", "protected": false, "screen_name": "meneame_net", "statuses_count": 127053, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/ppQlgKSIao", "utc_offset": 7200, "verified": true}}